地鐵開始多黑衫！各位2點維國園見！

唔好猶豫喇
今次再唔出就冇得你出喇
Ngo dei yiu gwong fuk heung gong!!

打多左個國字

香港人出黎！ 818 2pm

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

今次大家都好早

出嚟啊啊

屌，今次得我一個慣性遲到

第一次迫得咁滿足

yan guo you kwok, yung gong zhi kei！